要開始list黃藍商場喇

黃藍list係時候要升級文宣喇
由舖頭升級做商場
標籤做黃金商場嘅，可以宣傳懲罰(當然只限該商場非藍舖)
標籤做藍色商場嘅，就要宣傳杯葛
標籤做黑色商場嘅，即出賣過手足嘅
就....千祈唔好(只限商場，唔關入面啲舖事)

太古城位列榜首

有撚黃商場

黃金商場
深水埗

咪喺,新港城嗰啲保安擋住對門第二日畀人告阻差辦公,仲邊有保安咁做呀

黃既商場全港都唔知有冇十個

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

少咪推廣囉
有示範效應就會吸到啲「中立」商場㗎啦